Tim Cook：SJ都有失敗過，教識我要認錯

"This was another thing that Steve [Jobs] taught me, actually," says Cook. "You’ve got to be willing to look yourself in the mirror and say I was wrong, it’s not right."

照左鏡未呀死基佬

成日拎返SJ出嚟講, 同欣宜成日拎自己阿媽出嚟講有乜分別?

當初 SJ 重戇鳩鳩推廣 Web App 好多傻仔唔識抽水.
最後佢咪出 App Store 賺錢. SJ 永遠唔會話自己全岩或者完美.
係後生班柒頭不停老作抽水

Tim Cook 你話佢失敗, 但係對蘋果黎講係成功. 但由市值同收入 TC 早過左 SJ

SJ都有失敗過，教識我地要認錯
Mac Pro萬年無新貨，Window陣營笑呵呵

我地平時返新工，最鍾意講上手冇交低，等自己可以用自己方法做，仲有清舊債
佢就剛剛相反，乜都上手交底

做失敗者都要消費SJ